有冇巴絲攞緊綜援?

會唔會寄信黎屋企?驚比老母鬧

呢個時勢有乜好罵
但應該會查你背景同打電話問你屋企人

屌咁老母實知

巴打，認真一問
執開垃圾定殘廢？
正常收入點解會拎到綜援？

然後老母即刻話自己生咗個醒目仔

唔問屋企人都應該要拉個屋企/監護人去房屋署宣誓etc
除非你斷六親
幫親戚搞過

呢個時勢

樓主我同你講！你一世都枱唔起頭做人！

以前啲人一定會屌鳩你浪費社會資源
而家就冇所謂，反正我地唔拎都係比啲蝗拎

上網search過，老綜其實好難囉，唔只查自己，仲查埋屋企，屋企人有啲錢喺身都應該唔得。都唔好講要家訪